柴I 識賴閪就可以唔洗retake

話說sem2英文肥左好多人，但係就有個同學心得Ms寵愛，所以Ms 幫佢，令佢唔洗retake。如果係咁，我幫呀sir舔袋低，咁我都唔洗retake la！真係好嬲

開名吧

睇我個名咪知，為佢而改

IVE仔英文究竟係考啲咩

考寫email

正式程序嚟講 好似教果班果個Miss唔可以改份卷
你肯定佢原本要retake?

Sure

格式？

如果已經原本要retake 我真係唔覺得有任何人會救到 如果話公佈成績之前都仲幫到 不過算啦 柴灣多killer 你到sem5 4101先知咩叫仆街

都係果句 努力啲囉 係難聽架啦 我自己都好想我個班一齊全部pass 可惜

就因為同個Ms有路就可以比人救，我去韓國整整個樣電死曬d miss 啦

同一個format大家都背左入去考，個Ms根本on9

唔係掛你咩科
我真係唔係好信

佢同個miss做過咩，佢知ms知
LAN3103

大專識奶啊sir miss已經贏一半
你唔係唔知啊嘛?
你啲啊sir點解你?
呢啲基本生存法則都唔知
抵你俾人肥

咁我條利又唔夠佢長，又唔夠口妓，係差緊d既

你技不如人咁都沒乜好瀨 😂

關你向左走向右走事咩？笑左，人地廢又影響到你

搵日睇下鴨王先，進修下

你廢就廢啦 賴屎賴屁
抵你讀ive

為千幾二千咁出賣自己

係啵，IVE都幾抵讀傢

可能人地做開雞

係為職場同升職做準備，唔好講到咁衰

咁快知道要retake啦咩

係

問下你自己準備左幾多
Assignment 有無認真做
平時上堂係咪on99 咁hea
IVE 英文 好難炒
自問英文差 都pass到

咁佢應該要翻祖國振興經濟

成為黨員

你都知好難炒，一班炒10個，你知有幾怪

10個都hea 既 炒哂有咩問題

係喎又會既，今次肥既好多都係上個sem gpa 3以上

認真想知IVE 英文要學D咩?
映D例子上來討論下?

你有無努力過先
你努力過都炒既 就慘D
如果你無努力過 跟住fail 左
上黎開post 屌又有咩用 都係準備retake 算啦

同意，小弟英文極屎都pass曬 ，靜係背格式塞番d字都夠做啦，你地hea 背錯格式定係咩？我記得d卷好似係a班改b班 互改
識條友英文dse4 佢ive 英文次次都考天才波 都pass曬

唔會冇

都係睇改卷個個係咪有心玩死你同埋有無老師肯救你

條女本身就有問題 ABC又中意r人friend
本身未出成績前miss就講左佢要retake
唔知佢做過乜9 出左成績之後名單無佢份 屌 公平咩
個個有讀書有溫書 人人有眼睇 就要retake
佢呢？氹得miss開心就唔洗？

邊度睇有冇肥啊

柴大 6樓有retake list

好話啦 事實係個個有讀書 個個都有眼睇
平時功課mock分數都唔低 依加比隔離miss fail哂
抺殺學生努力 ？
Ive英文係好難炒 然後個miss都可以fail到咁多個係咩事？
認真仲要考嘅都唔難 我廢柴都pass到
望到自己嘅同學咁多fail咗 fail咗都算
但隻臭雞明明fail都可以變pass 憑咩？

憑佢識舔Ms個閪

貼人圖

佢個樣咁舔得，比人睇下囉

你柒就柒啦 抵你做青頭仔

讀ive唔代表唔讀書嘅

大家要retake welcome to find 潔西卡
要請教下佢唔洗retake 可以點做
大家要唔要聯絡方式？

讀IVE既應該多過讀U，你咁樣講驚唔驚得罪太多人，日後你個老闆可能都係IVE仔呀染頭。

一定係咁啦Ching

雖然個女仔可能都有問題 但個老師都好難置身事外 個女仔點樣做都好 最終都要個老師肯幫佢先得

如果你咁講咁我po埋個Ms上黎

個個都一定會溫囉

E個係個miss嚟？咁豬嘅

屌

係咪起左格

潔西卡

以為個老師黎

Ive教材咁簡單都要retake
樓主你都唔係讀書材料

前提係 你得唔到老師歡心
佢要針對你的話 你dse拎5**
佢要fail你 你都吹佢唔漲

Ive 教畜唔係hea教等出糧咩
無緣無故點會針對你

冇話針對呀，係話條女識舔

個樣又唔差喎 奶得過

願聞其詳你有幾叻

打個比喻姐ching 唔係針對

比人屌到臭哂又西隧

Ms一家

有得屌miss 你屌唔屌

咩證據都冇

你警察呀？乜都要證據？

我對眼咪證據

呢到唔係法庭啊ching

咁唔代表可以隨便公審人

今次信你 下次多幾條友屈哂全校老師 咁點算?

你知乜？乜都唔知又亂入。7頭有病去睇醫生呀，定你又緊律師警察夢？

實係啦，你咪隻臭雞囉

咁又唔好搞埋屋企人

邊有公審佢 大家發表下自己嘅言論姐ching

你自己睇吓樓上
呢啲post一定會有暴民起人底 爆人私隱

唔夠人講叫人暴民

搞還搞 唔好搞人屋企人好窩

唔咩夠講
呢家冇證據個個係你
我明你呢家好撚嬲
但係冇source你想巴打點信你?
知唔知謠言可以傷到一個人幾深?

lan 邊科啊

無做過驚咩比人講

你好似嬲過我，講曬粗口，你係咪事主個朋友？想幫手，但唔夠人講就講粗口！

讀ive英文都要retake

舉證嘅責任永遠喺控方
你呢啲諗法同支持逃犯條例嘅point有咩分別

人身攻擊同誅心論係最低級嘅駁論
算啦 冇興趣同你糾纏落去

發表意見

老師都唔會想學生死
考試有背format嘅話, 衰極有個譜
重有其實有做網上功課已經拉到好多分,
可以上到兩個subgrade (前提當然係考試合格)
加油。

睇完呢個post我覺得某部份ive仔真係好低質

咁又係呀，點似得d高質大學生可以喺hall淫亂

由得你標籤，反正HKU degree>ive hd

讀到degree真係好勁好叻豬 又真係勁過ive hd嘅
真心佩服 你贏左dse場遊戲
但都無權話人地低質 可見你都唔高質得去邊

英文科有認真溫書上堂同做assignment
點會肥佬要retake
你自己本身差就認認真真讀書啦
搞咁多小動作，不如你po 下同miss 既email 對話？
睇下你有幾勤力問miss 嘢
人地唔洗retake 就話人奶閪，準備定retake 錢吧啦
同埋無證無據就話人，放人地既相上嚟
你個人都幾無品，下次你其他科合格都祝你比人話奶閪返嚟
把口一味話人地靠miss 歡心先合格，人地努力你又知幾多
同d 怨婦廢老一樣，淨係識嫉妒人地
讀書已經唔叻，心地又差希望你d同學小心d 你

好在我喺學校獨來獨往，睇黎你都係事主朋友！

獨來獨往定無朋友呀

想知咩？你比你電話我我話你知

借問聲得佢一個有努力？
要retake 就一定冇付出過？
如果係成績差無溫過retake就掋死 無得怨
依加係有付出過但佢就因為所謂嘅討得人歡心就免左要retake?
我諗樓主都係ive仔啦
如果係要appeal個成績都要經過其他班老師話pass先得
其他班慘在衰係個miss手
而條女就有個miss幫下口

D大學生都唔知咩事，由佢地吠

真心 sem2已經要retake 英文
樓主智商高極有限

IVE 英文，真係智障先會炒
格式唔係錯得太離譜就無可能會炒
天才波入去考

咁有10個都係智障

所以我覺得樓主如果呢科炒 佢4101更有機會炒
因為佢而家讀緊個科太容易

樓主唔好肥咗就係到惱羞啦，睇到都覺得肉酸，係d on9先會諗到d on9理由黎登自己唔抵

咁努力都有分多定少既
唔通打開本書 望幾眼 就話自己好努力咩
我當然唔知你努力程度有幾多 都係得你自己知
如果你出盡奶力都炒既話 勸你都係唔好浪費金錢
正常人 溫得足 邊有可能炒
Fail 咗就話人針對你 係咪你Ff 太多
如果你覺得唔公正 大可以appeal

唔洗理公唔公平 本身retake 已經係因為自己廢 能力差 溫哂書都可以retake 幾個老師改卷 針對你地10個？最好笑係成班要retake嘅人 笑一個唔洗retake嘅人 話比全世界聽自己有幾廢要retake

酸到呢
人地出成績合格就話人識賴閪 又貼圖
你個腦係咪坐住咗 定佢本身同你有仇
呃你都唔知
同埋
人哋合格唔合格又關你事

冇讀過Ive 唔知佢啲英文有幾難
不過應該點都比大學嘅易掛 有溫書要pass應該唔難掛我諗

我亦都唔知樓主你有幾努力咁溫
如果你出盡奶力去溫都要retake嘅 咁不如認真諗下其他路 讀ive都要比錢 唔好浪費錢
但如果你只係打開notes睇兩眼 跟住去打機去約fd出去chill嘅 咁麻煩唔好覺得個老師專登做鳩你咁

仲有全部都係你一個人講嘅說話 冇真憑實據就放人地啲相出黎 真係唔係咁好
如果你覺得個分唔岩嘅 不如直接向學校投訴 點都有效過你上黎連登

你讀書又唔店，遊戲規則又唔識，上黎圍爐無用架

慳番啖氣去溫書啦

如果個miss真係幫到個學生唔洗retake 佢係有問題

但係佢洗唔洗retake同你洗唔洗retake 無關係掛

你自己讀得掂洗fail? Ive 都讀唔掂唔好咁大聲喇

同miss 69 舔

你做開鍵盤戰士

係傢，唔通你就唔係？

好似人地班咁幾個fail絕對係自己問題，但如果係半班fail，而fail既人有人係真係個format 同ans一樣，咁fail係邊個問題？留言之前了解清楚件事先，唔好7。仲有，點解淨係針對佢一個，因為佢原本都係fail，靠關係先唔洗retake。

投訴就一定會你放心

ive都肥就收收皮先啦屌

ive呢啲根本唔撚上堂正常人都唔會肥，廢咪認囉，仲要開個post俾連登仔睇自己有幾廢有幾肉酸，乜證據都冇貼幾張相出黎就大大聲屌，夠膽就自貼埋功課俾大家過目下你英文有幾撚勁呀嘛

自問溫曬書背曬入去考，mock都攞B，上個sem gpa過3，呀sir都話pass，係個miss話唔pass，如果冇溫過或者英文廢，我唔介意retake，而傢係個miss有問題。

讀左咁多年大專+大學，我知絕對有同內容唔同分呢啲仆街野，但冇理由會整到人肥架喎

真係會。
我YEAR 1 take過一個英文補底班，個marking on9到唔跟佢小小要求，mark到我F.
反而正常大學英文個2個courses A-同B+.

😏😏😏

有個咁嘅樣嘅人咩？

其實公道啲講，係易過大學好多，
但你用5星星嘅諗法當然易，
你以我地攞1或二嘅諗法去諗，
IVE英文咪難囉。

利申：合格

讀得ive已經廢
仲要英文都pass唔到 應該係弱智

樓主唔想俾人屌貼自己平時既功課上黎望下

事實
已經無得再淺，你哋仲想點

IVE d英文咁簡單都可以retake
利申 幾年前A左

半班fail,姐係半班合格
為何你只係針對一個合格的人？

合格個半班人入面，個個都係靠關係？

咩 染頭？
笑死人

講真IVE LAN 科同其他科比真係算最易
我DSE英文中文1都可以全部PASS哂
係睇你肯唔肯背
人哋有溫書就話人瀨閪

ive仔

但唔會係肥完IVE英文都仲要話人奶閪既人囉
Btw樓主中文合唔合格？得個知字
見你用染頭黎話人咁新穎多口問下

英文都肥
有證有據咪迫到個科開file check
到時就知咩事

Ive仔留名

DSE英文攞一 IVE HD英文科每次考試前正係做一次Mock都合格 到底樓豬要幾廢先會唔合格

同埋 講咁多野都係得個up 同我話你奶呀sir袋底所以你中文或者其他科先至pass有咩分別

讀過IVE都知格式岩實冇死，就算錯晒啲Grammer都唔會炒。

利申：升左入U

Grammar

識左條女十幾年，唔係好人黎
佢都有今日

考ive 英文都可以fail識奶都無用啦

樓主當呢到fb？
乜證據都無，淨係兩三條友圍威喂放人資料真係好低莊
不過算啦，ive仔係呢種水平